{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hill-side.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐사이드 호텔"
    },
    "text": "ヒルサイドホテルは釜山中区中区路160に位置しており、釜山地下鉄1号線中央駅17番出口から徒歩10分以内の距離にあります。 客室からは海の眺めを楽しむことができ、Wi-Fiを利用できる環境を提供しています。 また、無料駐車場を提供し、車を利用するお客様に便宜を提供します。 客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、食卓が備わっており、個別バスルームにはシャワーブースが備えられています。 ランドリーサービスをご希望の場合はレセプションでお願いでき、共用キッチンと共用ラウンジでは無料朝食バイキングを毎日提供しています。 釜山の有名なショッピングスポットである南浦洞ショッピング街とチャガルチ市場までは地下鉄で7分かかり、釜山KTX駅までは徒歩15分かかります。 また、金海国際空港までは車で30分かかるので交通が便利です。 チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒルサイドホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ヒルサイドホテルは釜山中区中区路160に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒルサイドホテルから中央駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヒルサイドホテルから中央駅まで徒歩10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルではWi-Fiを利用できる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、食卓が備わっています。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンと共用ラウンジでは何を提供していますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用ラウンジでは無料朝食バイキングを毎日提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜山の有名なショッピングスポットである南浦洞ショッピング街とチャガルチ市場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "釜山KTX駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヒルサイドホテルから釜山KTX駅まで徒歩15分かかります。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港までの交通手段はありますか？",
            "answer": "金海国際空港までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 405
    }
}